有公屋 有架車 算唔算人生贏家

仲有架綿羊仔 連兼職月入大約4萬

有架代步車
方便返工石門 新田兩邊走
公司有車位
樓下停車場每月1900
綿羊仔泊街唔洗錢
公屋租金1500
食飯1500
油錢2000
每月都有成3萬淨
可惜冇女朋友

正職做倉 做左十幾年
由6000做到20000
睇晒成個倉
但係工作地方好多男人 師奶
識唔到正常女人

肥仔冇人愛

Me ok

外表
身高
身材
三樣thx

起碼有地方 有對象（師奶）

好多新移民做散工
成日嗲鳩我 不過有幾個人妻ok的

想問樓豬做咩兼職？

幾肥

米7 90kg

可能減減佢會溝到女

不推 thx

三樣都冇

又唔係靚車
返工個倉好偏僻 冇計

樓豬點解可以咁成功
做咩PT做到雙倍人工

好葡萄

以前細個都咁諗
其實二手車好平，幾萬蚊有一部，公屋仔好多都要面要威，公屋停車場先二千幾蚊一個月

有公屋唔代表有錢，但絕對屬於人生贏家

好奇
點解可以儲到3/4人工
唔使畀家用？
唔使供保險？

唔洗家用 老豆老母仲返緊工 自己顧自己
有份住院保險 一年萬零蚊
當你冇女又冇嗜好就好易儲錢

咁撚矮，瘦左都係無人會要

返成日倉 仲有時間做PART TIME 賺成倍人工 , 勁
快D買樓, 之後要識女唔難

恭喜

唔怕公屋收息審查？